大熱天時 咁多位手足食開咩煙🚬

薄荷夠涼爽🚬

藍莓

陣藍莓越黎越淡

戒煙吧啦

你班仆街嘅二手煙

iqos 深綠萬🚬

二手煙呀 DLLM

話咁易
一枝煙解決好多煩惱🚬

巴打介紹黎食

洗潔精5

中南海

綠茶
利申：煙絲

紅色MU

你牙伯黎架

熊貓

紅萬

食黑冰1都咳到我on9

萬寶路薄荷雙爆

芙蓉王藍頭

樓主得13碎食乜煙

支煙仲長過佢碌鳩

Camel Davidoff ViceRoy

二手煙

我個名

死臭男人

綠luck

韓冰

Dry / 藍莓

我

打個飛機爽過食煙啦

火車頭死全家

🍇5🚬

樓上班接龍撚全部都係狗

on9 me聽日放榜啦

電子煙

無錯，人死咗煩惱自然解決晒

咖啡味捲煙

檸檬8

幼卡
(非gay)

醇萬 成日笑鳩D仔男仔FD食女人煙

駱駝黃色 道夫紅色 總督

邊度買開煙彈
iqos開始覺得苦
新味 青檸有冇人食過？

55 62 55 七仔價 報紙檔未必有道夫